大家好！我支持警隊加薪！

是咁的
我見到街上有個小朋友扭計 個老母為左唔想煩而比電子奶嘴佢

如果連登呢度仲有有腦嘅人的話歡迎交流下小朋友處理心得